我唔想食檸檬啊

我個樣好差咩

Post上嚟俾大家評吓

可能係見到你格勒底驚咗都未定

已經唔可以用差黎形容啦

本身frd底？